有冇日本人常用既討論區介紹 ? (關於衣著同潮流)

我想求購一件舊款日牌衫.. 日本人有既機會比較多.. 想喺日本既討論區post個求購帖.. (2ch/ 5ch 好似冇衣著潮流既版區)..

跪求各位師兄姐..

牌子 : Undercover
時期 : 2006年 GuruGuru期
尺寸 : 男裝2號